\item \texttt{Tools} \(\rightarrow\) \texttt{Simulation (Spice)} \(\rightarrow\) \texttt{Set Spice Model}.

  Esto agregará un campo de texto que deberá ser modificado por \textbf{NMOS} o \textbf{PMOS} según corresponda.

\item \texttt{Tools} \(\rightarrow\) \texttt{Simulation (Spice)} \(\rightarrow\) \texttt{Add Multiplier}.

  Con lo que se agregará el campo de texto que modificará el parámetro de <<multiplicador>> del transistor.
